《連登公投》 台獨之母 vs 港獨之父

以下哪位推動中國民主發展的貢獻最大？

A. 梁振英＝港獨之父
B. 林鄭月娥＝台獨之母

梁振英
林鄭

中華民國臺灣本來有民主架喇喎, 何來由林鄭推動中國民主?

林奠冇得輸喎，幫台灣，幫香港團結（可能都埋下港獨種子）
仲要陰埋維尼，加埋外國開始檢討對香港政策，隨時佢一個人改變到成個世界走向
話佢史上最偉大政治人物都唔過分啦

林鄭拯救台灣於溫水煮蛙發大財的危機中，用自己的政治生涯警醒世人，立了大功

689 令香港由純和理非變到勇武 功不可沒

請踴躍投票